告急！！！

雖然好多人成日話英國唔會俾平權，但相信好多關注開平權戰友都知道英國自從去年上至各個政府機關到議會各個議員都不斷放風支持平權！平權呢一刻可以話十分之關鍵，你可以坐係屋企咩都唔做等好消息但至少要續返本BNO話俾英國人聽而家你用護照投信任既一票。 I hate to say that 但香港人真係已經到左黃昏！唔知各位中唔中意打Video games ，唔知各位打大佬時候唔夠血會繼續打定找地方回血呢？

立即加入我地Telegram: